銅鑼灣 自助餐/扒 求推介

巴打們有無好推介 朋友生日想食餐好
或者有無巴打食過 Mr. Steak Buffet à la minute 同 The Grill Room o唔ok

The grill room 食過lunch, 好普通
Mr steak過得去，多甜品女仔應該幾啱

自助餐其實睇緊洲際同mr steak

Mr steak 比狗食

食其他好過

吉清

Mr steak 少人時間就ok

多人就不了

睇 YouTube Alfred Chan 條片有講點解

要食既話食都係平日第2轉

同樣時間 去洲際係咪會比較好

洲際唔值呀成千蚊其實野食唔值 係個景靚

有無咩推介

PLAYT啦

同朋友傾過，其實食自助餐係絕對可以回到本

最後食左咩

mr.steak 同臭g食